msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Contact Bank\n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-16 15:30+0530\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __e;_e;gettext;__\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: assets\n"

#: contact-bank.php:100 contact-bank.php:117 contact-bank.php:134
msgid "Contact Bank"
msgstr "联系表格"

#: contact-bank.php:101 contact-bank.php:118 contact-bank.php:135
#: contact-bank.php:968 contact-bank.php:1045 contact-bank.php:1122
#: views/header.php:132 views/header.php:146 views/header.php:160
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#: contact-bank.php:103 contact-bank.php:120 contact-bank.php:137
#: contact-bank.php:974 contact-bank.php:1051 contact-bank.php:1128
#: views/automatic-plugin-update.php:28 views/automatic-plugin-update.php:32
msgid "Plugin Updates"
msgstr "插件更新"

#: contact-bank.php:104 contact-bank.php:121 contact-bank.php:138
#: contact-bank.php:980 contact-bank.php:1057 contact-bank.php:1134
#: views/header.php:133 views/header.php:147 views/header.php:161
msgid "Short-Codes"
msgstr "短码"

#: contact-bank.php:105 contact-bank.php:122 contact-bank.php:139
#: contact-bank.php:986 contact-bank.php:1063 contact-bank.php:1140
#: views/contact_frontend_data.php:30 views/dashboard.php:121
#: views/header.php:134 views/header.php:148 views/header.php:162
msgid "Form Entries"
msgstr "表格"

#: contact-bank.php:106 contact-bank.php:123 contact-bank.php:140
#: contact-bank.php:992 contact-bank.php:1069 contact-bank.php:1146
#: views/contact_email_settings.php:29 views/dashboard.php:116
#: views/header.php:135 views/header.php:149 views/header.php:163
msgid "Email Settings"
msgstr "Email设置"

#: contact-bank.php:107 contact-bank.php:124 contact-bank.php:141
#: contact-bank.php:998 contact-bank.php:1075 contact-bank.php:1152
#: views/contact_bank_layout_settings.php:29 views/dashboard.php:111
#: views/header.php:136 views/header.php:150 views/header.php:164
msgid "Global Settings"
msgstr "设置"

#: contact-bank.php:108 contact-bank.php:125 contact-bank.php:142
#: contact-bank.php:1004 contact-bank.php:1081 contact-bank.php:1158
#: views/contact-feedback.php:34
msgid "Feature Requests"
msgstr "功能请求"

#: contact-bank.php:109 contact-bank.php:126 contact-bank.php:143
#: contact-bank.php:1010 contact-bank.php:1088
#: views/contact-bank-system-report.php:31
msgid "System Status"
msgstr "服务器状态"

#: contact-bank.php:110 contact-bank.php:127 contact-bank.php:144
#: contact-bank.php:1016 contact-bank.php:1094 contact-bank.php:1164
#: views/header.php:102 views/header.php:137 views/header.php:151
#: views/header.php:165
msgid "Recommendations"
msgstr "推荐"

#: contact-bank.php:111 contact-bank.php:128 contact-bank.php:145
#: contact-bank.php:1023 contact-bank.php:1101 contact-bank.php:1171
#: views/header.php:138 views/header.php:152 views/header.php:166
#: views/purchase_pro_version.php:33
msgid "Premium Editions"
msgstr "Premium版"

#: contact-bank.php:112 contact-bank.php:129 contact-bank.php:146
#: contact-bank.php:1030 contact-bank.php:1108 contact-bank.php:1178
#: views/header.php:107 views/header.php:139 views/header.php:153
#: views/header.php:167
msgid "Our Other Services"
msgstr "我们的其他服务"

#: contact-bank.php:1191
msgid "Add Contact Bank Form"
msgstr "补充contact-bank形态"

#: contact-bank.php:1207
msgid "Insert Contact Bank Form"
msgstr "将联系银行表"

#: contact-bank.php:1209
msgid "Select a form below to add it to your post or page."
msgstr "选择下列表格插入到文章页或页面"

#: contact-bank.php:1214
msgid "Form Name"
msgstr "表格标题"

#: contact-bank.php:1216
msgid "Select a Form"
msgstr "选择一个表格"

#: contact-bank.php:1233
msgid "Show Form Title"
msgstr "显示表格标题"

#: contact-bank.php:1237
msgid "Show Form Description"
msgstr "显示窗体说明"

#: contact-bank.php:1242
msgid "Insert Form"
msgstr "插入表格"

#: contact-bank.php:1245
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: contact-bank.php:1258
msgid "Please choose a Form to insert into Shortcode"
msgstr "请选着一个表格，并插入对应短码"

#: contact-bank.php:1294
msgid "View Contact Bank Documentation"
msgstr "查看接触本行文档"

#: contact-bank.php:1294
msgid "Docs"
msgstr "的文档"

#: contact-bank.php:1295
msgid "View Contact Bank Premium Editions"
msgstr "查看接触本行高级版版"

#: contact-bank.php:1295
msgid "Go for Premium!"
msgstr "去对于溢价"

#: contact-bank.php:1384
msgid "Contact Bank Widget"
msgstr ""

#: contact-bank.php:1385
msgid "Build Complex, Powerful Contact Forms in Just Seconds."
msgstr ""

#: contact-bank.php:1400
msgid "Select Form :"
msgstr "选择表格"

#: contact-bank.php:1402 views/contact_bank_layout_settings.php:45
#: views/contact_bank_layout_settings.php:55
#: views/contact_email_settings.php:36 views/contact_email_settings.php:52
#: views/contact_frontend_data.php:45 views/contact_frontend_data.php:55
msgid "Select Form"
msgstr "选择表格"

#: frontend_views/contact_bank_forms.php:344
#: views/contact_bank_form_preview.php:392 views/contact_controls_files.php:96
msgid "Select Option"
msgstr "选项"

#: includes/cb_checkbox.php:56
msgid "Check Boxes"
msgstr "单选框"

#: includes/cb_checkbox.php:60 includes/cb_dropdown.php:60
#: includes/cb_email.php:60 includes/cb_multiple.php:60 includes/cb_text.php:60
#: includes/cb_textarea.php:59
msgid "Label"
msgstr "标头"

#: includes/cb_checkbox.php:62 includes/cb_checkbox.php:164
#: includes/cb_dropdown.php:62 includes/cb_dropdown.php:165
#: includes/cb_email.php:63 includes/cb_email.php:153
#: includes/cb_multiple.php:64 includes/cb_multiple.php:184
#: includes/cb_text.php:63 includes/cb_text.php:152 includes/cb_textarea.php:61
#: includes/cb_textarea.php:149 views/contact_controls_files.php:37
#: views/contact_controls_files.php:55 views/contact_controls_files.php:92
#: views/contact_controls_files.php:109 views/contact_controls_files.php:127
msgid "Untitled"
msgstr "无标题"

#: includes/cb_checkbox.php:66 includes/cb_checkbox.php:76
#: includes/cb_checkbox.php:89 includes/cb_checkbox.php:103
#: includes/cb_dropdown.php:66 includes/cb_dropdown.php:76
#: includes/cb_dropdown.php:89 includes/cb_dropdown.php:103
#: includes/cb_email.php:77 includes/cb_email.php:88 includes/cb_email.php:103
#: includes/cb_email.php:119 includes/cb_multiple.php:69
#: includes/cb_multiple.php:80 includes/cb_multiple.php:95
#: includes/cb_multiple.php:111 includes/cb_text.php:76 includes/cb_text.php:87
#: includes/cb_text.php:102 includes/cb_text.php:118
#: includes/cb_textarea.php:75 includes/cb_textarea.php:86
#: includes/cb_textarea.php:101 includes/cb_textarea.php:117
msgid "Required"
msgstr "必须"

#: includes/cb_checkbox.php:80 includes/cb_checkbox.php:93
#: includes/cb_checkbox.php:107 includes/cb_dropdown.php:80
#: includes/cb_dropdown.php:93 includes/cb_dropdown.php:107
#: includes/cb_email.php:93 includes/cb_email.php:108 includes/cb_email.php:124
#: includes/cb_multiple.php:85 includes/cb_multiple.php:100
#: includes/cb_multiple.php:116 includes/cb_text.php:92
#: includes/cb_text.php:107 includes/cb_text.php:123
#: includes/cb_textarea.php:91 includes/cb_textarea.php:106
#: includes/cb_textarea.php:122
msgid "Not Required"
msgstr "不必须"

#: includes/cb_checkbox.php:115 includes/cb_dropdown.php:115
#: includes/cb_email.php:132 includes/cb_multiple.php:124
#: includes/cb_text.php:131
msgid "Tooltip Text"
msgstr "提示语"

#: includes/cb_checkbox.php:117 includes/cb_dropdown.php:117
#: includes/cb_email.php:135 includes/cb_multiple.php:128
#: includes/cb_text.php:134 includes/cb_textarea.php:132
#: views/contact_frontend_data.php:176 views/dashboard.php:212
#: views/includes_common_after.php:448 views/includes_common_after.php:451
#: views/includes_common_after.php:454 views/includes_common_after.php:457
#: views/includes_common_after.php:460 views/includes_common_after.php:463
#: views/includes_common_after.php:466 views/includes_common_after.php:469
#: views/includes_common_after.php:472
msgid "This Feature is only available in Premium Editions!"
msgstr "此功能仅适用于高级版本！"

#: includes/cb_checkbox.php:121 includes/cb_dropdown.php:121
#: includes/cb_multiple.php:133
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: includes/cb_checkbox.php:123
msgid "Enter Options"
msgstr "输入选项"

#: includes/cb_checkbox.php:124 includes/cb_dropdown.php:124
#: includes/cb_multiple.php:139
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: includes/cb_checkbox.php:155 includes/cb_dropdown.php:156
#: includes/cb_multiple.php:173
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: includes/cb_checkbox.php:162 includes/cb_dropdown.php:163
#: includes/cb_email.php:150 includes/cb_multiple.php:180
#: includes/cb_text.php:149 includes/cb_textarea.php:147
msgid "Admin Label"
msgstr "管理标头"

#: includes/cb_checkbox.php:164 includes/cb_dropdown.php:165
#: includes/cb_email.php:154 includes/cb_multiple.php:183
#: includes/cb_text.php:151 includes/cb_textarea.php:150
msgid "Enter Admin Label"
msgstr "输入管理标头"

#: includes/cb_checkbox.php:168 includes/cb_dropdown.php:169
#: includes/cb_email.php:159 includes/cb_multiple.php:188
#: includes/cb_text.php:157 includes/cb_textarea.php:154
msgid "Do not show in the email"
msgstr "Email 不显示出来"

#: includes/cb_checkbox.php:199 includes/cb_dropdown.php:200
#: includes/cb_email.php:193 includes/cb_multiple.php:222
#: includes/cb_text.php:217 includes/cb_textarea.php:209
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: includes/cb_checkbox.php:293 includes/cb_dropdown.php:286
#: includes/cb_multiple.php:317
msgid "Please Fill an Option."
msgstr "请填写一个选项"

#: includes/cb_dropdown.php:56 views/contact_view.php:454
msgid "Select Box"
msgstr "选择框"

#: includes/cb_dropdown.php:62 includes/cb_email.php:64
#: includes/cb_multiple.php:65 includes/cb_text.php:64
msgid "Enter Label"
msgstr "输入标头"

#: includes/cb_dropdown.php:123 includes/cb_multiple.php:136
msgid "Enter Option"
msgstr "增加选项"

#: includes/cb_email.php:56 views/contact_view.php:451
msgid "Email Address"
msgstr "增加地址"

#: includes/cb_email.php:69 includes/cb_text.php:68 includes/cb_textarea.php:67
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/cb_email.php:72 includes/cb_text.php:71
msgid "Enter Description"
msgstr "输入描述"

#: includes/cb_email.php:141 includes/cb_text.php:140
#: includes/cb_textarea.php:139
msgid "Place Holder"
msgstr "占位"

#: includes/cb_email.php:144 includes/cb_text.php:143
#: includes/cb_textarea.php:141
msgid "Enter Place Holder"
msgstr "输入所占位置"

#: includes/cb_multiple.php:56 views/contact_view.php:462
msgid "Radio Buttons"
msgstr "单选按钮"

#: includes/cb_text.php:56 views/contact_view.php:443
msgid "Single Line Text"
msgstr "单行文字框"

#: includes/cb_text.php:188 includes/cb_textarea.php:185
msgid "Add a filter"
msgstr "增加过滤条件"

#: includes/cb_text.php:192 includes/cb_textarea.php:188
msgid "Alpha"
msgstr "字母"

#: includes/cb_text.php:196 includes/cb_textarea.php:191
msgid "Alpha Numeric"
msgstr "字母数字"

#: includes/cb_text.php:200 includes/cb_textarea.php:194
msgid "Digits"
msgstr "阿拉伯数字"

#: includes/cb_text.php:204 includes/cb_textarea.php:197
msgid "Strip Tags"
msgstr "去除的标签"

#: includes/cb_text.php:208 includes/cb_textarea.php:200
msgid "Trim"
msgstr "修剪"

#: includes/cb_text.php:210 includes/cb_textarea.php:202
#: views/contact_bank_layout_settings.php:83
#: views/contact_bank_layout_settings.php:271
#: views/contact_bank_layout_settings.php:481
#: views/contact_bank_layout_settings.php:674
#: views/contact_bank_layout_settings.php:802 views/contact_view.php:472
msgid " (Available in Premium Editions)"
msgstr "（可在高级版）"

#: includes/cb_textarea.php:55 views/contact_view.php:446
msgid "Paragraph Text"
msgstr "多行文字框"

#: includes/cb_textarea.php:62
msgid "Enter label"
msgstr "输入标头"

#: includes/cb_textarea.php:69
msgid "Enter  Description"
msgstr "输入描述"

#: includes/cb_textarea.php:130
msgid "Tooltip text"
msgstr "工具提示"

#: lib/contact_bank_email-class.php:48 lib/contact_bank_email-class.php:58
#: lib/contact_bank_email-class.php:68
msgid "Edit Email Settings"
msgstr "编辑Email设置"

#: lib/contact_bank_email-class.php:51 lib/contact_bank_email-class.php:61
#: lib/contact_bank_email-class.php:71
msgid "Delete Email Settings"
msgstr "删除Email设置"

#: lib/contact_frontend_data_class.php:113
msgid "Delete Form Entry"
msgstr "删除表格"

#: views/add_contact_email.php:68 views/contact_email_settings.php:87
msgid "Email Confirmation"
msgstr "确认电邮地址"

#: views/add_contact_email.php:71
msgid "Back to Email Settings"
msgstr "返回Email设置"

#: views/add_contact_email.php:72 views/add_contact_email.php:413
#: views/contact_bank_layout_settings.php:35
#: views/contact_bank_layout_settings.php:520
#: views/contact_bank_layout_settings.php:932
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: views/add_contact_email.php:76
msgid "Email Settings Saved. Kindly wait for the redirect."
msgstr "Email设置已保存。正在为您跳转。"

#: views/add_contact_email.php:83 views/add_contact_email.php:140
#: views/contact_controls_files.php:73
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: views/add_contact_email.php:87 views/contact-feedback.php:52
#: views/contact_view.php:479
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: views/add_contact_email.php:91
msgid "Enter Name"
msgstr "输入名字"

#: views/add_contact_email.php:97
msgid "Send To"
msgstr "发送"

#: views/add_contact_email.php:106 views/add_contact_email.php:117
#: views/add_contact_email.php:129 views/add_contact_email.php:249
msgid "Enter Email"
msgstr "输入Email"

#: views/add_contact_email.php:108 views/add_contact_email.php:119
#: views/add_contact_email.php:131
msgid "Select a Field"
msgstr "选着一个字段"

#: views/add_contact_email.php:144
msgid "Enter Email "
msgstr "输入Email"

#: views/add_contact_email.php:148
msgid "Send To Field"
msgstr "发送字段"

#: views/add_contact_email.php:152
msgid "Enter Field "
msgstr "输入字段"

#: views/add_contact_email.php:154 views/add_contact_email.php:187
#: views/add_contact_email.php:220 views/add_contact_email.php:251
#: views/add_contact_email.php:282 views/add_contact_email.php:313
#: views/add_contact_email.php:346
msgid "Select a field"
msgstr "选择一个字段"

#: views/add_contact_email.php:181
msgid "From Name"
msgstr "发送人名称"

#: views/add_contact_email.php:185
msgid "Enter from name "
msgstr "输入发送人名称"

#: views/add_contact_email.php:214
msgid "From Email"
msgstr "发送邮件地址"

#: views/add_contact_email.php:218
msgid "Enter from email"
msgstr "输入发送邮件地址"

#: views/add_contact_email.php:247
msgid "Reply To"
msgstr "回复"

#: views/add_contact_email.php:278
msgid "CC"
msgstr "抄送"

#: views/add_contact_email.php:280
msgid "Enter CC Email "
msgstr "输入抄送邮件地址"

#: views/add_contact_email.php:309
msgid "BCC"
msgstr "密送"

#: views/add_contact_email.php:311
msgid "Enter Bcc Email"
msgstr "输入密送邮件地址"

#: views/add_contact_email.php:340
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: views/add_contact_email.php:344
msgid "Enter Subject"
msgstr "输入主题"

#: views/add_contact_email.php:373
msgid "Message"
msgstr "正文"

#: views/add_contact_email.php:384
msgid "Insert a Field into Your Form Message"
msgstr "插入一字段到表体正文"

#: views/automatic-plugin-update.php:35
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: views/automatic-plugin-update.php:36
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: views/contact-bank-system-report.php:34
msgid "Get System Report"
msgstr "获取服务器报告"

#: views/contact-bank-system-report.php:38
msgid "Close System Report"
msgstr "关闭服务器报告"

#: views/contact-feedback.php:37 views/contact_bank_form_preview.php:294
#: views/contact_bank_layout_settings.php:32
#: views/contact_email_settings.php:32 views/contact_frontend_data.php:33
#: views/contact_view.php:255 views/purchase_pro_version.php:37
#: views/recommended-plugins.php:89
msgid "Back to Dashboard"
msgstr "返回控制面板"

#: views/contact-feedback.php:41
msgid "Email has been sent successfully."
msgstr "Email成功发送"

#: views/contact-feedback.php:48 views/contact-feedback.php:64
msgid "Feature Requests / Suggestions"
msgstr "特点 请求 / 建议"

#: views/contact-feedback.php:54
msgid "Enter your Name"
msgstr "输入您的姓名"

#: views/contact-feedback.php:58
msgid "Email Id"
msgstr "电子邮件的ID"

#: views/contact-feedback.php:60
msgid "Enter your Email Address"
msgstr "输入您的电子邮件地址"

#: views/contact-feedback.php:66
msgid "Enter your Feature Requests / Suggestions"
msgstr "请输入您的 特点 请求/建议"

#: views/contact-feedback.php:71
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: views/contact_bank_form_preview.php:291 views/dashboard.php:126
msgid "Form Preview"
msgstr "表格预览"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:33
msgid "Restore Global Settings"
msgstr "保存全局设置"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:39
msgid "Form Settings Saved. Kindly wait for the redirect."
msgstr "表单设置保存。请等待重定向。"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:82
msgid "Label Settings"
msgstr "标题设置"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:94
#: views/contact_bank_layout_settings.php:281
#: views/contact_bank_layout_settings.php:491
#: views/contact_bank_layout_settings.php:684
#: views/contact_bank_layout_settings.php:812
msgid "Font Family :"
msgstr "字体"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:119
msgid "Font Color :"
msgstr "字体颜色"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:130
#: views/contact_bank_layout_settings.php:317
msgid "Font Style :"
msgstr "字体风格"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:144
#: views/contact_bank_layout_settings.php:331
#: views/contact_bank_layout_settings.php:540
#: views/contact_bank_layout_settings.php:709
#: views/contact_bank_layout_settings.php:837
msgid "Font Size (px) :"
msgstr "字体大小"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:175
#: views/contact_bank_layout_settings.php:432
#: views/contact_bank_layout_settings.php:645
#: views/contact_bank_layout_settings.php:773
#: views/contact_bank_layout_settings.php:901
msgid "Text Align :"
msgstr "对齐方式"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:188
msgid "Label Position :"
msgstr "标题位置"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:202
msgid "Field Desc Font Size :"
msgstr "描述框字体大小"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:233
msgid "Field Description Align :"
msgstr "描述框对齐方式"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:247
msgid "Hide Labels :"
msgstr "隐藏标题"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:255
#: views/contact_bank_layout_settings.php:445
#: views/contact_bank_layout_settings.php:658
#: views/contact_bank_layout_settings.php:786
#: views/contact_bank_layout_settings.php:914
msgid "Text Direction :"
msgstr "文字描述"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:271
msgid "Input Field Settings"
msgstr "字段设置"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:306
#: views/contact_bank_layout_settings.php:603
#: views/contact_bank_layout_settings.php:762
#: views/contact_bank_layout_settings.php:890
msgid "Text Color :"
msgstr "字体颜色"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:362
#: views/contact_bank_layout_settings.php:635
msgid "Border Radius (px) :"
msgstr "边框圆角"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:372
#: views/contact_bank_layout_settings.php:614
#: views/contact_bank_layout_settings.php:751
#: views/contact_bank_layout_settings.php:879
msgid "Border Color :"
msgstr "边框颜色"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:383
#: views/contact_bank_layout_settings.php:625
msgid "Border Size (px) :"
msgstr "边框大小"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:393
msgid "Border Style :"
msgstr "边框风格"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:408
#: views/contact_bank_layout_settings.php:581
#: views/contact_bank_layout_settings.php:740
#: views/contact_bank_layout_settings.php:868
msgid "Background Color :"
msgstr "背景颜色"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:419
msgid "Radio Buttons :"
msgstr "单选按钮"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:424
msgid "Multiple Rows"
msgstr "多行"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:426
msgid "Single Row"
msgstr "单行"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:459
msgid "Input Size :"
msgstr "输入框大小"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:481
msgid "Submit Button Settings"
msgstr "提交框设置"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:516
msgid "Text:"
msgstr "文本框"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:526
msgid "Style :"
msgstr "风格"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:571
msgid "Button Width (px) :"
msgstr "按钮宽度"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:592
msgid "Hover Background Color:"
msgstr "选中背景颜色"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:674
msgid "Success Message Settings"
msgstr "成功发送信息设置"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:802
msgid "Error Message Settings"
msgstr "错误发送信息设置"

#: views/contact_bank_layout_settings.php:947
msgid "These Features are only available in Premium Editions!"
msgstr "这些功能仅适用于高级版本！"

#: views/contact_controls_files.php:42 views/contact_controls_files.php:60
#: views/contact_controls_files.php:79 views/contact_controls_files.php:99
#: views/contact_controls_files.php:116 views/contact_controls_files.php:134
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: views/contact_documentation.php:26
msgid "Documentation - Contact Bank"
msgstr "文件-联系表格"

#: views/contact_email_settings.php:77
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: views/contact_email_settings.php:161
msgid "Are you sure, you want to delete this Email Setting?"
msgstr "你是否确定删除该邮件设置？"

#: views/contact_email_settings.php:182 views/contact_frontend_data.php:138
msgid "Please select the Form first."
msgstr "请先选中一个表格。"

#: views/contact_frontend_data.php:34
msgid "Export to Excel"
msgstr "导出到Excel中"

#: views/contact_frontend_data.php:40 views/dashboard.php:61
#: views/dashboard.php:68
msgid "Form"
msgstr "表格"

#: views/contact_view.php:252 views/dashboard.php:47
msgid "Add New Form"
msgstr "新增表格"

#: views/contact_view.php:258 views/contact_view.php:521
msgid "Save Form"
msgstr "保存表格"

#: views/contact_view.php:263
msgid "Form Submitted. Kindly wait for the redirect."
msgstr "已提交。正在为您跳转。"

#: views/contact_view.php:272
msgid "Form Settings"
msgstr "表格设置"

#: views/contact_view.php:276
msgid "Form Name :"
msgstr "表格名称"

#: views/contact_view.php:282
msgid "Enter Form Name"
msgstr "输入表格名称"

#: views/contact_view.php:286
msgid "Form Description :"
msgstr "表格描述"

#: views/contact_view.php:288
msgid "Enter Form Description"
msgstr "输入表格描述"

#: views/contact_view.php:292
msgid "Blank Field Message:"
msgstr "空白字段信息"

#: views/contact_view.php:298
msgid "Required field must not be blank"
msgstr "必输字段不能为空"

#: views/contact_view.php:300
msgid "Enter Blank Field Message"
msgstr "输入空白字段提示信息"

#: views/contact_view.php:304
msgid "Incorrect Email Message:"
msgstr "错误邮件提示信息"

#: views/contact_view.php:310
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "请输入有效的邮件地址"

#: views/contact_view.php:312
msgid "Enter Incorrect Email Message"
msgstr "输入不正确的邮件提示信息"

#: views/contact_view.php:316
msgid "Success Message :"
msgstr "成功发送提示信息"

#: views/contact_view.php:320
msgid "Enter Success Message"
msgstr "输入成功发送提示信息"

#: views/contact_view.php:324
msgid "Redirect :"
msgstr "跳转"

#: views/contact_view.php:336 views/contact_view.php:347
#: views/contact_view.php:359
msgid "Page"
msgstr "页"

#: views/contact_view.php:339 views/contact_view.php:350
#: views/contact_view.php:362
msgid "URL"
msgstr "链接"

#: views/contact_view.php:369
msgid "Page :"
msgstr "页"

#: views/contact_view.php:412
msgid "URL :"
msgstr "链接"

#: views/contact_view.php:419
msgid "Enter Redirect URL"
msgstr "输入跳转链接"

#: views/contact_view.php:426
msgid "Form Layout Preview"
msgstr "表格预览"

#: views/contact_view.php:437
msgid "Standard Fields"
msgstr "标准字段"

#: views/contact_view.php:440 views/contact_view.php:476
msgid "Click on a field to use into your form."
msgstr "单击所选字段用于表格里。"

#: views/contact_view.php:459
msgid "Checkboxes"
msgstr "多选项"

#: views/contact_view.php:471
msgid "Advanced Fields"
msgstr "高级字段"

#: views/contact_view.php:482
msgid "Website / URL"
msgstr "网址"

#: views/contact_view.php:487
msgid "Phone"
msgstr "手机号码"

#: views/contact_view.php:490
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: views/contact_view.php:495
msgid "Number"
msgstr "数量"

#: views/contact_view.php:498
msgid "File Upload"
msgstr "上传文件"

#: views/contact_view.php:503
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: views/contact_view.php:506
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: views/contact_view.php:511
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: views/dashboard.php:35
msgid "Contact Bank Short-Codes"
msgstr "ContactBank短码"

#: views/dashboard.php:52
msgid "Delete All Forms"
msgstr "删除全有表格"

#: views/dashboard.php:53
msgid "Restore Factory Settings"
msgstr "恢复默认设置"

#: views/dashboard.php:69
msgid "Shortcode"
msgstr "简码"

#: views/dashboard.php:70
msgid "Total Controls"
msgstr "全部控件"

#: views/dashboard.php:106
msgid "Edit Form"
msgstr "编辑表格"

#: views/dashboard.php:131
msgid "Delete Form"
msgstr "删除表格"

#: views/dashboard.php:187
msgid "Are you sure, you want to delete this Form?"
msgstr "您确定要删除该表格吗？"

#: views/dashboard.php:200
msgid "Are you sure, you want to delete all Forms?"
msgstr "您确定要删除所有表格吗？"

#: views/header.php:39
msgid "Get Started"
msgstr "上手度"

#: views/header.php:42
msgid "Watch Contact Video!"
msgstr "观看视频联系！"

#: views/header.php:46
msgid "read documentation here"
msgstr "在这里阅读文档"

#: views/header.php:51
msgid "Go Premium"
msgstr "转到保费"

#: views/header.php:55
msgid "Feature"
msgstr "特点"

#: views/header.php:60
msgid "Online Demos"
msgstr "在线试玩"

#: views/header.php:65
msgid "Pricing Plans"
msgstr "付费计划"

#: views/header.php:72
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知识库"

#: views/header.php:77
msgid "Support Forum"
msgstr "的支持论坛"

#: views/header.php:82
msgid "FAQ's"
msgstr "常见问题解答"

#: views/header.php:87
msgid "Renew Premium Support"
msgstr "更新高级支持"

#: views/header.php:93
msgid "More Actions"
msgstr "更多操作"

#: views/header.php:97
msgid "Plugin Customization"
msgstr "插件定制"

#: views/purchase_pro_version.php:42
msgid "WP Contact Bank is an one time Investment. Its Worth it!"
msgstr "WP联系银行是一次性投资。这很值得！"

#: views/recommended-plugins.php:67
#, php-format
msgid "%s rating"
msgstr ""

#: views/recommended-plugins.php:134
msgid "More Details"
msgstr ""

#: views/recommended-plugins.php:145
msgid "Install Now"
msgstr ""

#: views/recommended-plugins.php:152
msgid "Update Now"
msgstr ""

#: views/recommended-plugins.php:268
msgid "Last Updated:"
msgstr ""

#: views/recommended-plugins.php:279
msgid "<strong>Untested</strong> with your version of WordPress"
msgstr ""

#: views/recommended-plugins.php:283
msgid "Incompatible with your version of WordPress"
msgstr ""

#: views/recommended-plugins.php:287
msgid "Compatible with your version of WordPress"
msgstr ""

#: views/shortcode.php:30
msgid "How to setup Short-Codes for Contact Bank into your WordPress Page/Post?"
msgstr "了如何设置短代码ContactBank进入你的WordPress页/帖子？"

#~ msgid "Contact Bank Pricing"
#~ msgstr "ContactBank定价"

#~ msgid "Need Support Help?"
#~ msgstr "需要支持帮助？"

#~ msgid "Lets get in touch!"
#~ msgstr "让我们取得联系！"

#~ msgid "Order Now!"
#~ msgstr "现在订购！"

#~ msgid "Email has beens send successfully."
#~ msgstr "电子邮件已成功发送。"

#~ msgid "This Feature is only available in Paid Premium Edition!"
#~ msgstr "此功能仅在付费优惠版可用！"

#~ msgid " (Available in Premium Edition)"
#~ msgstr "（可在优惠版）"

#~ msgid "blank_field_message"
#~ msgstr "空白字段讯息"

#~ msgid "incorrect_email_message"
#~ msgstr "不正确的电子邮件讯息"

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "递交"

#~ msgid "Contact Form Demo"
#~ msgstr "联系表格演示"

#~ msgid "Your message was sent successfully. Thanks."
#~ msgstr "您的留言已成功发送。谢谢。"

#~ msgid "Your Name"
#~ msgstr "你的名字"

#~ msgid "Your Email"
#~ msgstr "您的电子邮件"

#~ msgid "Your Message"
#~ msgstr "您的留言"

#~ msgid "Admin Notification"
#~ msgstr "管理员入口-通知"

#~ msgid "Site Administration"
#~ msgstr "网站管理"

#~ msgid "New Contact recieved from Website"
#~ msgstr "新的联系方式从网站 收到"

#~ msgid "Client Notification"
#~ msgstr "客户端通知"

#~ msgid "Thanks for visiting our website"
#~ msgstr "感谢您访问我们的网站"

#~ msgid "Default"
#~ msgstr "默认"

#~ msgid " (Premium Features available in Paid Edition)"
#~ msgstr "（在付费版可用高级功能）"

#~ msgid "Premium Pricing Plan ?"
#~ msgstr "溢价 定价 计划？"

#~ msgid "Detailed Features"
#~ msgstr "详细功能"

#~ msgid "Day"
#~ msgstr "日"

#~ msgid "Select Month"
#~ msgstr "选择月"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "March"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "April"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "Year"
#~ msgstr "年"

#~ msgid "Hour"
#~ msgstr "时"

#~ msgid "Minute"
#~ msgstr "分"

#~ msgid "Enter Tooltip Text"
#~ msgstr "输入提示语"

#~ msgid "Enter Tooltip"
#~ msgstr "输入提示语"

#~ msgid "Start Year"
#~ msgstr "开始年份"

#~ msgid "Enter Start Year"
#~ msgstr "输入开始年份"

#~ msgid "End Year"
#~ msgstr "结束年份"

#~ msgid "Enter End Year "
#~ msgstr "输入结束年份"

#~ msgid "Default Value"
#~ msgstr "默认值"

#~ msgid "Month"
#~ msgstr "月"

#~ msgid "Date Format"
#~ msgstr "日期格式"

#~ msgid "Allow Multiple Uploads"
#~ msgstr "允许多次上传"

#~ msgid "Allowed File Extensions"
#~ msgstr "允许的文件后缀"

#~ msgid "Enter File Extensions"
#~ msgstr "输入文件后缀"

#~ msgid "The file extensions must be separated with comma(',')"
#~ msgstr "文件后缀必须用标点符号 ‘,' 分开"

#~ msgid "Allowed File Size"
#~ msgstr "允许上传文件的大小"

#~ msgid "File Size must be in Mb"
#~ msgstr "文件大小必须在MB"

#~ msgid "Hour Format"
#~ msgstr "小时格式"

#~ msgid "Minute Format"
#~ msgstr "分钟格式"

#~ msgid "Roles & Capabilities"
#~ msgstr "功能"

#~ msgid "Roles and Capabilities Saved. Kindly wait for the redirect."
#~ msgstr "功能设置已保存。正在为您跳转。"

#~ msgid "Privileges for Admin"
#~ msgstr "管理员权限"

#~ msgid "Full Control"
#~ msgstr "全权限"

#~ msgid "Read"
#~ msgstr "只读"

#~ msgid "Write"
#~ msgstr "可写"

#~ msgid "Privileges for Editor"
#~ msgstr "编辑权限"

#~ msgid "Privileges for Author"
#~ msgstr "作者权限"

#~ msgid "Privileges for Contributor"
#~ msgstr "参与者权限"

#~ msgid "Privileges for Subscriber"
#~ msgstr "订阅者的权限"

#~ msgid "Global Settings Saved. Kindly wait for the redirect."
#~ msgstr "全局设置已保存。正在为您跳转。"

#~ msgid "Are you sure, you want to Restore Global Settings?"
#~ msgstr "您是否确定保存全局设置？"

#~ msgid "Check Plugin - Contact Bank"
#~ msgstr "检查插件-联系表格"

#~ msgid "Captcha"
#~ msgstr "验证码"

#~ msgid "Are you sure, you want to delete this Form Entry ?"
#~ msgstr "你是否确定删除表格？"

#~ msgid "Attention! A new version of Contact Bank is available for download."
#~ msgstr "注意！跟银行有新版本可供下载。"

#~ msgid "Click"
#~ msgstr "点击"

#~ msgid "here"
#~ msgstr "这里"

#~ msgid "to upgrade your version of Contact Bank."
#~ msgstr "更新联系表格到最新版本。"

#~ msgid "Dashboard - Contact Bank"
#~ msgstr "控制面板-联系表格"

#~ msgid "Are you sure you want to Restore Factory Settings?"
#~ msgstr "你确定要恢复默认设置吗？"

#~ msgid "Only One File Uploader can be used on a Form."
#~ msgstr "一个表格只能使用一个上传文件控件。"

#~ msgid "Only One Captcha can be used on a Form."
#~ msgstr "只有一个验证码可以使用表格上。"

#~ msgid "Success! Settings have been updated."
#~ msgstr "设置已成功更新！"

#~ msgid "Licensing"
#~ msgstr "证书"
